周梓樂死因研訊<行政會議>化.

死因庭,小圈子睇片,同黑箱作業有分別嗎? 同<行會>有何分別?
法官指著一團黑影話-"呢個就係周梓樂." 然後,小圈子死因庭全體支持法官的眼光.繼而由傳媒出來向公眾洗腦,指影片關鍵.找到周梓樂墮樓証據云云.
但其實,公眾只"聽聞"有<一團黑影>,公眾僅僅被告知影片裡"並無其他人(兇手)".
相信,"並無其他人(兇手)",及"周梓樂黑影自已墮樓",將成為死因結論.完.
在討論區出現的截圖被裁過,會令到一些角度偏差,讓人產生錯覺.所以,這條題,會貼上全幅截圖.供人參考.對法庭扣起影片不作公開,只招侍小眾現場人士,應予譴責.

咁多張圖 黑影呢~?

司機在車尾擾攘了一些時候.(只看到部份身影)

法官扣起,不公開,但公眾大可不必看重那新加入的影片,因,偽造居多.不過加插一團黑影.就把公眾視線帶走,離真相更遠.這裡繼續專注舊片.

司機一面離開,一面看視車身,像檢查是否乾净.將要離去,又折返,去車尾查看.
之後,仍是不大放心,一邊離開,一邊仍看了幾眼.

推

法官有前科,在彥霖死因上,引導倍審員作出<死因存疑>作了結.
根本無人服.但又無人敢說不服.
今次,法官憑什麼<一搥定音>,指著一團黑影說是梓樂,於是大家就以為真,在一團很可能不曾存在過的偽造黑影上,發掘下去,那只會是自掘墳墓而已.
要做到一言九鼎,人人收聲,黑警就裝作自己無發現,交由法官開口.
問心,只有少數旁聽及傳媒看過所謂的影片.這廿/三十人有能力鑑定影片真偽嗎?連個基本就是虛的,還要裝模作樣的開死因庭.結果己是寫在牆上--假的.

梓樂爸爸 有無得睇呢...?

所以你懷疑那個鬼鬼祟祟的司機是兇手？

無論係十二點四十分/五十分,去到一點五分/十分.
在三樓這個被指為"墮落的出發點"只有奇怪的司機出現過.
若要在CCTV轉折之間,拍攝不到的兩秒之間.要穿過甚窄的車間,走到車尾去跨欄?
更大的可能是,受重傷的人,被人用車運到該處拋落樓.則這個過程,需時半分鐘.乾手净腳.

]庭上播放黑影墮下過程共四次，兩次是鏡頭原大畫面，兩次是用電腦播放程式即時放大關鍵範圍。黑影入鏡時，已是在垂直墜落的中途，整個墮下過程黑影的形狀未見改變。假若黑影是一個人，片段所顯示的部份該人未有任何動作，似是失去知覺墮下。鏡頭拍不到停車場三樓當時究竟有沒有人、警察、催淚煙等，但顯示廣新閣至停車場之間一帶的空氣明淨，沒有煙霧飄過，地面亦不見有警察或路人。

按蘋果呢段描述，係影唔到三樓
但下跌期間冇動作已經可以佐證打暈左再推落個推斷。

只係有人閱讀錯誤,或0.5故意帶風向講到3樓影唔到人咁

其實如果黑影去到一半都係直墮
好大機會係頭向下咁推
如黑影偏橫，就似係碌過圍牆咁推
墮落時冇動作
已好大機係打暈/昏再推落樓

關鍵係3樓出事點隔離有後樓梯
而且圍牆邊係死角
如有人伏擊後後樓梯走cam根本影唔到

3樓圍牆有冇掃到周掌印/鞋印?
冇就可以斷定周冇可能自己跨牆跳樓

帶走視線，偽造證據改時間，用可疑片段推番消防救護等證人口供既時間

一句講曬，有冇人驗過條片有冇後製過?

唔識野，想問有冇人驗過條片有冇後製過?

唔使咁複雜
周出事話側邊有後樓梯
出事牆邊cam係影唔到
只要後樓梯埋伏
見周企牆邊外望
直接衝出黎打頭再順勢推落樓
然後後樓梯逃走
最快最簡單

梓樂父母有看過.
法官說黑影是梓樂,梓樂爸爸可以提出反對嗎?
就是前幾段影片,認人時,父母及所有人,都是被引導.有人敢提出疑問嗎?
我們就明明看到不是同一條短褲.但法官睇唔到.大家也就不敢睇到.
試試代入梓樂爸爸的位置,如果成個法庭都跟隨法官的看法,你若有疑問,法官請你解釋你的疑問,你點答呢?
根本就被設定了死因,大家做一場戲.半推半就.不能抗拒.忍著疑問去接受.

睇完就明關鍵係後樓梯

就算係梓樂都排除唔到他殺

搜證係狗做 對狗不利嘅實質證據好難上到法庭 就算影到比梓樂係被掉落去 啲狗都唔會幫你搜證係邊個做

其實唔好期待會由呢個政權嘅法庭搵出真相

全部都係佢地嘅人 要整段片 合理返個故事

又有咩難度？

又帶風向

科大電台記者提醒大家一點:
(先假定梓樂在該處墮樓,在走火樓梯旁邊)
有鏡頭對住走火樓梯,但是領展話"影唔到那個範圍"
?????????????????? !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
但領展放出來的另一組鏡頭錄影,在該段時間前後,並未見可疑人物出現過.
要在極短時間出手殺人拋屍,可能性很低.
再講,都一連泊了三架車,還剩有幾大空間可以讓兇手犯案呢?
當然,領展推說"影唔到該範圍".只要拿出來大家看看,究竟是如何影唔到?那到底影到那些地方呢,為何不公開?